Maar ik zag dat alles wat volgens mij wit was, was geweest wit lang geleden, en had zijn glans verloren en was vervaagd en geel.
ik zag dat de bruid in de bruidsjurk was verdord als de jurk, en zoals de bloemen, en had geen helderheid over, maar de helderheid van haar diepliggende ogen.
Ik zag dat de jurk op de afgeronde figuur was gelegd van een jonge vrouw, en dat de figuur waaraan hij nu loshing, had gekrompen tot huid en botten.
Eens, was ik genomen om sommige afschuwelijke te zien waxwork op de beurs, wat betekent dat ik niet weet wat voor onmogelijke personage in de staat liggen.
Eens was ik meegenomen naar een van onze oude marshkerken om een ​​skelet te zien in de as van een rijke jurk die was uitgegraven een gewelf onder het kerkplein.
